（問題求救）如果DSE肥左一科可以點？

幫朋友問：佢DSE肥左一科主科，有冇邊到可以讀番佢，完成五科合格去考下政府工呢？

Retake

i大

毅進仔

下年再努力

推 有冇過來人幫幫手😂

考到未考就預自己肥 都係出黎做野啦

有冇telegram?

我有方法（我自己都係咁）

你的朋友就是你